大新private banking operations

有冇人做緊？老細得唔得？

Private banking 就話姐 operations 就..